[突發] 岩岩係上水百和路見到14架衝鋒車上緊粉嶺公路

大家都知PTU係係粉嶺
我估D警車係係PTU度出黎 經百和路上粉嶺公路
應該經新田公路同元朗公路直入元朗
佢地動員緊大批警力
我估呢批25分鐘後會到元朗

無影相唔好意思

推

【1825】離場路線更新

聽完王喜教晦，不過今次係用黎對付平民

push

即時，新田公路

Push

Push to scott

推，就到元朗出口

咁撚快

剛剛影到

草船借箭